_nada nesta página é certo, lógico, coerente, definitivo, ou mesmo consciente_.

**do tempo narrativo**

#### a
são paulo - buenos aires
   // pablo + roberto
   // família & gustavo

#### b
RN9 - noroeste argentino
   // a volta pela puna
   // gustavo

#### c
RN40 - patagônia
   // o nomadismo dos artesões
   // as pistas próximas
